Title: Zanzare!
Date: 2006-06-18
Category: Lituania
Slug: zanzare
Author: Karim N Gorjux
Summary: Divorato dalle zanzare! Sia Nida che l'HBH di Palanga erano pieni di zanzare! Siamo stati divorati! Guardatevi le foto su flickrtags: dave, karim, kevin, klaipeda, lithuania, lituania, nida, palanga, hbh, zanzare

Divorato dalle zanzare! Sia Nida che l'HBH di Palanga erano pieni di zanzare! Siamo stati divorati! Guardatevi le foto su [flickr](http://flickr.karimblog.net)  
 technorati tags start tags: [dave](http://www.technorati.com/tag/dave), [karim](http://www.technorati.com/tag/karim), [kevin](http://www.technorati.com/tag/kevin), [klaipeda](http://www.technorati.com/tag/klaipeda), [lithuania](http://www.technorati.com/tag/lithuania), [lituania](http://www.technorati.com/tag/lituania), [nida](http://www.technorati.com/tag/nida), [palanga](http://www.technorati.com/tag/palanga), [hbh](http://www.technorati.com/tag/hbh), [zanzare](http://www.technorati.com/tag/zanzare)



  technorati tags end 

